點樣自殺先最舒服?

做人無左生存意義
唔想日日痛苦
想完結得舒舒服服

有咩辛苦讀聲
大家互勉
食藥最唔辛苦

努力發奮，滿足自己
老左個陣自然自殺最舒服，望住當日一關又一關嘅畫面

有咩煩惱？

咩藥？邊到買到而唔使醫生紙

有咩唔開心同連登巴絲傾下，等我哋同你分擔下

校timer 電死自己

點先叫人生有意義?

有

兩個月內屋企人自殺，未婚妻分開，全部發生晒係我身上
呢一個月黎每日訓唔到多過兩個鐘
輕左25磅
想搵朋友傾計發現原來自己係無朋友
無一個真係肯用時間陪下自己，聽下自己講野
睇完心理輔導幾次都幫唔到我

唔好睇唔開啦

ps. 講方法嘅話admin可能del post

我陪你

有咩想講可以同我講 長期得閒聽
雖然幫唔到咩手但起碼都可以聽你講

振作

我地做你朋友
唔好將d野屈埋屈埋
可以去一去旅行
放鬆自己

住邊

呢度大把人陪你聽你講啦，傻既，諗埋一邊
朋友係用個心既，唔係一定要有個實在係你面前既殼

銀行有幾多錢？
拋低所有野
去一次長既旅行

屋企人做咩自殺？

有冇諗過既然咁自由身，出外國流浪下，散心又好，比自己一個新環境都好，或者你會搵到自己活著嘅意義呢？ 到時再返黎問點自殺起碼都無悔嘛

想死又要死得舒服又要唔撚google又再上壇問人博同情

真心，我係一個好執著既人
好多人話我好自私，自以為是，口賤，唔識理人感受，有果句就講果句
我呢個月望返以前自己做過既事，雖然無做犯法事或者有第三者出軌
但我真係覺得自己死不足惜

收皮啦 好嗎
你睇下佢講左咩先啦

雖然其他人無辦法感受到你有幾痛苦

但都希望你振作

俾啲時間啦
唔係話睇幾次就會「好番」嘅

google過
跳樓1秒痛苦
但唔想搞到其他人
食安眠藥加斷片酒燒炭唔係100% work
同會搞到人地間屋變凶宅

anyway thanks

巴打振作啊

咁你要望嘅係前面
好多以前發生嘅事係同未來緊扣，如果呢一刻你經歷嘅已經係谷低，咁恭喜你日後行嘅路都會比你呢一刻好，去個旅行散下心，思考下，聽日唔好屈係屋企

你講得出呢番說話證明你都知悉自己可能有問題，已經唔係自以為是
有野錯就改，反省完都係覺得岩既野就堅持

有時只係鑽牛角尖

人生有好多野等住你做 唔好放棄

我都未死 ，你做咩要死喎
振作啲啦巴打

辦法總比困難多 巴打

巴打被情緒病打擾左
加油

加油

燒炭
btw真正會自殺既人係好平靜 唔會比人知

考差佬吞槍

挨過左呢一關就冇事可以再難倒你
加油呀巴打！
可以嘅話離開一排當散散心啦
留得青山在 哪怕無柴燒
俾多次機會自己 重新來過
你會幸福架 唔好咁睇唔開

我做人都冇人生意義不過相信活下去總有一日會搵到我嘅人生意義 加油巴打

曾經聽小學補習呀sir講
煲一煲熱水 割脈 放落煲熱水度
因為割左脈會冇左知覺
放落熱水會好舒服
不知不覺就會流到啲血冇哂

btw唔好死

拿，講真
如果你覺得自己條命唔再有咩野作為既
咁可以諗下用呢條爛命做一啲平常人唔夠薑做嘅事
etc 玩極限運動呀，高風險工作呀咁...
唔好浪費

我其實真心好矛盾
個腦每一秒都不停轉出d畫面出黎
無論係返緊工做緊野，跑步，食飯，睇電視都無得停
連訓覺每晚都發埋差唔多既夢跟住就醒
食飯食食下中途都可以辛苦到反胃
食唔到落去
以前覺得放工返到屋企好舒服好溫暖
而家返到屋企得返一個人
想同人講野都無人應
吉屋一間

唔好留係香港 香港只會令你愈來愈sad
btw 振作

有冇可能轉換一下環境
去個旅行咁呀？

會唔會犯左教峻他人自殺罪？

之前買左1月日本機票諗住同未婚妻去
而家自己一個去

自己去都有自己去好玩架
去日本邊度呀？

撐住啊

離開香港最好
接受新生活
Eg. 入藉台灣, 美國.....

巴打呢度巴打陪住你！
相信我，係你人生低潮既時間總會有一日會上升返！
信我，死解決唔到問題
人生好多野你未享受過，去做啲你想做既事！
例如我就想去曼聯睇波

做完你會發現人生有好多野你都未享受過
巴打有唔開心好正常，但記住唔好用命黎解決
有野打上黎分享下，大把巴打陪你渡過難關

加油呀！！！！！信我你一定捱到過去！！！
利申唔洗理啲傻鳩

一個人都可以去架！放鬆下

大阪
原本諗住果陣俾介指佢
而家隻介指都已經無用

大家只能在網上支持你，post亦會有沉既一日

巴打你要靠自己企返起身
可能會不斷失敗，再次頂唔順
但你唔幫自己，冇人幫到你

結識下新朋友啦？我成日自己一個既話都會亂諗野

重新出發

巴打 頂住 撐住你
自殺真係解決唔到問題

識朋友最好 總之唔好俾自己一個人

最緊要俾個限期自己，過左就要過返正常生活

話唔定一個去兩個返呢,唔洗咁灰既,同埋想問返未婚妻因咩事散

又有自殺post

我都有過自殺既念頭 但咩都會過去既
睇多d靚野 好人好事 對世界有返希望啦

其實巴打你呢個時候好需要人陪同關心

唔好諗死啦，時間會沖淡一切，包括痛楚，你會喺forum 講野，係因為你既精神上都好想有人support

做一d 會令自己開心既野啦， ，生命好短暫，應該要好好珍惜，e+ 你經歷既每一刻，好辛苦，
係最需要朋友去陪你捱過左呢個時段，可能現實世界上面你唔想俾人知你既軟弱同痛苦，

所以你喺網上面盡情放負啦，大家網友會支持你架巴打，唔好諗死呀，撐住呀，

黑暗過是晨曦

係我自己衰衝動同佢講不如分開下
但其實已經去到談婚論嫁既地步
雙方家長都已經傾好晒
而我女友一直都非常遷就我
但就對我成日拎分開黎講講到好心淡
佢之後都講出左一直忍左我既問題
我聽返都覺得自己係一個人渣
成日為小事鬧佢，少出席佢屋企人聚會，唔聽佢呻唔開心事，之前掛住打機唔理佢

雖然我感受唔到個種痛苦，
但當刻既感覺必定會隨時間沖淡，變得盲目。
雖然呢句係好鳩，但真係真

希望巴打你可以快啲過呢段最難過既時刻

未為晚也

明白你既痛楚呀 屋企人自殺係比起正常過身複雜好多 唔知你會唔會多左層自責 如果有既相信會係沉重既 只能夠好好沉澱下自已 想像下如果你係過左身既屋企人 你會唔會想在世既人帶住呢份痛呢份自責落去 或者咁樣諗下你就會可以過渡到
係呢個時候未婚妻仲要離你而去 屋企空蕩蕩既感覺令到你覺得好無動力唔知道咁樣落去為乜 令到你有自殺既諗法
好希望你可以知道只要繼續生存落去 可以出現好多可能性 可能有新既未婚妻 或者呢啲經歷會唔會令你想有另一種既工作？另一種可以令你搵到價值既工？
我為左回覆你先註冊ac 加油

之後我無論做d咩挽救都愈做愈錯
打俾佢，買花氹，接佢放工，寫信，搵佢朋友幫口
甚至令佢覺得我係騷擾緊佢

你當刻係要增值自己，令自己做一個更加好既人

兩樣我都好自責，我之前唔識去珍惜身邊既人同事
剩係諗自己開心就算，咩都自己行先
每日出現既畫面好多都係自己仆街既畫面

下個會更好呀巴打，唔好為左個女人死呀

自己去大阪啦巴打，，我上個月都自己自遊行去完日本， ，好正架

可能你會溝倒架妹呢

可能當中有啲內容同你有啲出入，
但都希望你睇完搵到啲正能量
俾啲勇氣就可以捱過架啦

咁你之後更加要學習好好珍惜呀，更加唔好諗死，

等死先最爽
過得一日就一日
每時每分每秒提醒自己生存到最後都要死
果種絕望無力感先正

如果咁講其實你同你未婚妻唔係冇彎轉
因為佢唔係唔鍾意你、淡左冇感情
而係太鍾意你，而你對佢唔好，所以對你好失望
呢種情況下女人好少會咁硬心腸冇彎轉

你不如再去搵佢，整返啲浪漫驚喜啦
例如依家求婚
私下約佢屋企人同朋友傾傾先
之後話拍段片，用黎求婚用既
叫佢地每人講少少野鼓勵下你地
到時再播比佢睇

不過搞唔好太多野令佢覺得羞恥
即係唔好買勁大紥花個啲
帶隻戒指同段片去認真搵佢都夠
記得你要承諾你會改，你會對佢好
同埋比啲勇氣話佢知你冇左佢辛苦到就快死

我都係絲打，希望幫到手

希望呢份自責係可以轉化做你之後對每一個人出現係生命既人都珍惜啲 人係不斷跌跌撞撞然後重新學習 以後既每一位都對佢地好啲咁啲經歷就無白費啦

咁大個人 唔好咩都選擇逃避 要學識面對
自己一個去旅行散下心啦
還掂都買左機票就唔好浪費
話唔定去完旅行會有啲新嘅得著呢

巴打 我睇到有啲感動
你想有人陪 我哋可以交換contact
雖然素未謀面 但係巴打你搵個人做樹窿
陪你飲下酒 我可以陪下你 我呢排都得閒
唔好諗埋一邊 有陣時只係你一時之氣想死
當你死咗可能又會後悔 加油 撐落去

試過整套片俾佢同學彈結他俾佢聽接佢放工
結果係....你煩夠未？
佢仲警告我唔好再搵佢屋企人同朋友....

我都好想死
叫人睇開啲其實難聽過粗口

以前諗過如果有一日我真係頂唔順
不如求其買張機票 話走就走 無論去邊都好

但係而家我唔想死
我想見到香港獨立
要死都係為香港而死

送首歌比你巴打

真係好多謝你
可以交換
但我好搞到你都down埋
因為我返到公司好多同事都話我個人周圍而家好黑暗
令人好唔想接近
好想笑面迎人
就笑唔出
無論做咩都無左動力
以前鐘意打機
而家開著都唔想打

巴打我都已經想自殺左6年，由中學開始去到宜家都冇停過呢個想法。試過買刀插自己隻手，試過好多次界自己手，試過坐喺好高準備跳落去，咩方法都諗過search過，連我自己都唔記得幾時開始同埋點解咁死。一直都只係覺得自己好冇撚用，生存又冇意義。
但係就算呢幾年每晚都咁痛苦，我都死唔去。直至前幾個月識到個好frd既frd肯每日都陪我，令我終於感受到原來呢幾年缺乏既愛。先至發現，原來世界上生命唔會冇意義，而係未揾到。或者曾經失去過，但總有一日會重拾番生存既另一份意義。
過幾日我準備去睇醫生，希望可以忘記呢幾年，過番正常人生活。希望巴打你都可以捱到呢段咁辛苦既日子，直至揾番自己。有咩唔開心都可以揾我傾

巴打

我想同你講個故事
我男友個ex係一個大仆街
背住佢搵狗公
我男友做過好多好多野比佢
為佢學左好多diy，學煮飯，學整甜品
最後佢專登玩我男友一鑊
我男友忍無可忍，頂唔順要離開佢

佢都以為自己努力係白費
以為自己一世一個人

最後佢識到我
佢鍾意我多過佢以前鍾意佢ex好多
覺得同我一齊係睇到白頭到老

我想講既係
你唔知道自己命中注定既人係邊度
如果你死左，咁個個人就永遠都遇唔到你
佢會好慘架

自己睇500days of Summer啦

雖然未經歷過未婚妻分開，但屋企人自殺就經歷過。雖然我冇目擊佢嘅死狀，但我明白你個種感覺，好自責點解冇能力制止佢。不過講真佢個刻諗唔通其實係冇人阻到佢，但你同佢唔同，我知你仲有一絲想生存嘅想法
我解決嘅辦法係養左兩隻貓，因為鐘意，無他。你嘗試下搵翻一啲自己喜歡，或者你一值以黎都想做嘅事。個人會舒暢啲，希望你可以捱過呢關
利申 中學雞

坦白講
你以為你失去左佢好慘
但其實可能擁有佢，仲慘

日日家嘈屋閉
佢又成日唔滿意你對佢唔夠好
（但其實你做得好唔好，係用左佢把尺去量）
最後反曬面互相憎對方離婚都仲好
如果有仔女有家庭，就變成困獸鬥
我有朋友就係咁，老竇老母為左個女而勉強一齊
想搵過個又唔得，離婚又怕人講，個女又要擔心

可能依家呢個結局
比起你所追求既、你認為「應該咁樣發展先係幸福」既結局
更加適合你地同先至係真正幸福
只係你睇唔到個一面，至會以為咁樣係唔幸福既下場

抑鬱
無時無刻都想自殺
就差最後一下衝破理智關口

我呀嫲成日話我一個人好孤獨好寂寞
我話如果要我三群五隊，我反而仲唔自由
要迎合班八婆朋友
我一個人反而獨來獨往，鍾意做咩都得

睇野唔好諗埋一邊
唔係擁有佢先至係好既結果架

樓上有d人頭盔都唔戴

振作呀！

去美國，買槍，吞槍自殺。無痛楚

巴打，你一定係好辛苦
我自己十年前都試過割脈食藥自殺，但失敗
之後呢十年慢慢等自己療傷

唔會叫你加油堅持住明天會更好
因為我都係過來人，明白呢啲說話作用不大

但好同意樓上有人提過話豁出去洗下錢做啲平時唔敢嘅事
分散下注意力可能有用

送首詩俾你，我自己好鍾意

瘋狂自慰，往死裡自慰。

老實講如果死唔會痛唔洗代價，我自己都曾經因為發生過d不可挽救既7事而情願死左去

不過無計啦真係怕痛 所以向前看
有時最快既回復方法，就係搵另一樣野replace，搵過個啦
或者搵另一樣野分散主意力，樓上提養猫都係唔錯既選擇
不過最緊要係出多D街識個班新圈子啦，用行動證明自己啦
樓主而家識自省都係好事，let it糕完就重新出發
利申因爲攝影比賽而識到好好既現任

講出黎咩事未婚妻依個時候會掉低你？ 唔值得你為佢傷心

出黎可以預埋我喎
爸打 幫我就幫唔到你啲咩
但我願意做你樹洞
做你過新生活之後既第一個好朋友

咩都唔想再面對

樓主 我都經歷過朋友自殺 佢仲要係自焚
我諗一個人要經歷左好大既痛苦絕望先能夠用火燒自己
老豆都自殺過幾次 雖然佢而家無事 但係曾經令到我好痛苦
我成日自責當初點解冇好好咁理解下朋友既絕望心情
到我而家有輕微抑鬱先真正明白原來一個人低落起上黎真係好絕望好想死好憎自己
樓主我而家都努力走出黑暗之中 我為左自己好努力試緊
點解你唔試下 捱下捱下就一日 只要捱得過就會好 你要記住呢句說話 唔好做傻事

今朝收到老豆新消息
我阿叔pass away左....
我好想問
幾時先會停？
究竟呢兩三個月仲要發生幾多事？
我好怕
我真係好怕自己捱唔到
琴晚同未婚妻傾電話
佢要求半年時間唔好搵佢唔好騷擾佢
之後考慮下從朋友做起
可能係好消息
但同時間我自己又亂諗
半年時間入面，因為佢而家已經有人追緊，我接受唔到佢同人拖手親熱既畫面，但偏偏個腦又不停自己浮出黎，我好驚好驚呢半年時間佢會同其他人一齊
我明白呢樣唔到我控制，亦無資格去理
一諗到將來太多自己估唔到，又可能會接受唔到既事出現
我就個人好崩潰

點都好，好多謝各位巴打，可能有人會覺得我係搏同情，想自殺既人絕對唔會周圍同人講，但其實好想講自殺呢個念頭唔係自己想出黎，係真係好大抑鬱既時候，好想搵方法解決，但好多方法都解決唔到既時候佢會自動出現，一出現左就好難擺脫呢個念頭....

呢個月我坐過係天台不下十次，每次都坐好耐，坐好耐唔係驚跌落去完，係一直諗自己之後會唔會可以同返未婚妻一齊，佢係我咁多年入面既主要原動力，捱過好多苦，捱過窮，經歷過好多事。

所以我都set左個限期俾自己，可能好蠢，但其實我唔知到時會點，只要佢同其他人開始左拍拖，我就無左考慮既理由，可以安心走

飲鼓油

唔自殺最舒服

死係個人選擇
並非鼓勵 但絕對尊重
唔需要覺得對唔住其他人
不過都想祝你好運

買張機票去安樂死應該最舒服？但你的問題可以解決，應該不用去死。 有絕症你先咁諗啦

投胎做香港人
溫水煮娃 死左都唔知咩事

膠袋粒頭點睇

巴打邊區出現多？
睇下有無機會同幾個巴打一齊遊下？

深水埗區

巴打好耐之前已經寫左份bucket list俾自己有咩想做
最後一項係自殺 老實講 我都一樣唔抗拒死亡
如果有日我有意外或者有絕症將要死我係冇所謂
如果我咁好彩完成到哂所有野都生勾勾我真係諗過已經無憾可以去了結自己
當自己都咁負面既時候我唔會批評任何人去自殺
我唔係你 都唔明白你面對緊既事對你有幾大既痛苦
但我真係想講捱得過去一定會好 放長啲個限期 當俾個機會自己
如果而家呢刻已經係人生最衰既時刻 仲有咩難到你?
會好架冇事的 呢到有好多巴絲支持你
有咩唔開心想呻呢到一定有人肯聽

睇落都ok

空氣針

我以前想自殺嗰排都做左好多research
打去靜脈到 不過你要搵得啱
最後我係因為聽左首歌 覺得人生仲有好多其他價值
先至放棄自殺
我唔歧視自殺既人 因為外人永遠無辦法體會到你suffer緊咩
但你要知道 你係你 你既人生同價值唔係建立係任何人 包括愛人 家人 朋友身上
而係通過發掘自己既興趣 人格黎建立

我明白 我真係明
十幾年嚟都有自殺嘅諗法 亦都實行過
孤獨感好似一出世就痴住我 點都整唔走
要行出呢個圈圈 好難 好容易會放棄
比少少時間自己 唔好認輸住
我自己都仲努力緊
一齊行落去啦

我都ok 喎

行屍走肉後，捱過左就無事，信我，好快就無事。

時間會沖淡一切 加油 支持住

有冇唸過自己連用舒服既方法去死既資格都冇？

留名

做痴線佬咁死最舒服，一日跑十公里、一百下掌上壓、一百下seat up，日日堅持

點解唔係加入賣飛佛，而係真係打左句留名出黎既？我連高登都唔識用啦

安樂死最舒服

你仲有其他親人 你死埋佢地邊個撐住?
女死女還在 一係搵過第二個 一係追返佢返黎 個人死咗就乜野都無 你仲有未來值得你去追尋 頂硬上 無事嘅

有無睇過/聽過完全自殺手冊？
作為一個自殺未遂既人。我唔會勸人放棄自殺念頭。不過自殺前既一段時間真係特別難熬，直至下定決心一刻。成個世界好似好靜，放空哂咁。
唔想打太大段字，有興趣傾既先再講

比大波女捅死

做咩者你